巨人是咪已經冇人追?

?

點會冇呀

樓主既世界就係全世界

過幾日你咪知